1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

За допомогою деструктуризації можна поділити складні структури даних такі як об'єкти та масиви на більш прості (менші) їх частини. Вона потрібна для спрощення роботи з даними та полегшення розуміння коду та робить його меншим за обсягом. Дозволяє легко отримати значення зі складних структур даних і присвоювати їх змінним окремо та оголошувати їх.